呢個政府已經痴撚左線

由6月9號至今，發現林鄭呢個人極度好勝，為左贏無所不用其極，乜都可以利用乜都可以犧牲。

1. 6月9號103萬人遊行反送中，為左面子為左贏，林鄭決定唔撚理民意照擺上立法會二讀，結果612 市民衝擊政總，為左贏，利用警察所謂執法，打鳩d學生，諗住打散完你班示威者就可以通過，完全無諗過市民利益。

2.結果比國際社會見到，開始有輿論壓力，唯有暫緩送中先，等你班善忙既市民下哂火先再搞，呢一刻林鄭依然覺得自己要贏，你以為佢退讓咩，其實一邊扮退讓，一邊搜捕你班抗爭分子，仲夾埋醫管局拉鳩你d傷者，諗住拉撚哂佢或者殺雞警猴，結果件事愈搞愈大，普通市民都唔buy你，林鄭又再一次賭輸。

3. 唯有死死氣道歉，你以為佢終於認輸？sorry，一邊利用cctvb講暫緩=撒回，一邊話鳩你班示威者明明已經等於撤回仲要出黎搞事，完全無提過要追究死黑警濫權同其他訴求，你老味琴日仲要係地鐵都見到有港鐵職員用黑警個隻recorder 錄鳩人，係狗總搵便衣扮示威者，直接影鳩你等等。最撚離譜係屈鳩示威者唔比白車過去狗總，企圖拎走光環，又係到講咩cancer 員工、洗腸乜乜77。一個政府部門要做到咁撚樣根本就唔係對與錯既問題，只係要贏。

根本由此至終，林鄭都無打算認輸退讓，一邊扮退讓一邊搵位入你拉鳩你抹黑你。林鄭月娥此人極度陰險好勝，做所有野都係以自己利益為依歸，由佢帶領既政府已經痴哂線，我相信日後會有更多痴線野發生，千其唔好以為件事完左，呢個只會係長期抗爭，直至條仆街肯認輸。

呢個真 希望話失望嗰D巴打睇到呢個POST
唔好再係咁叫和理非左膠
各有各做 有人要上 唔篤灰 但都唔好再指責和理非非
和理非非可以持久戰!

越好勝越易犯錯
長期處於壓力邊緣
好撚快癲
尤其係女人

即管睇下會點